# B3C3 - TP de Groupe DevOps
L'application effectue une simple addition et affiche : 

Hello World Addition this ! 
22

2 tests unitaires sont effectués.

## Membres du groupe :
- Andrieu
- Founou
- Gazel
- Jouy-Gelin
- Pradillon
